疫情咁都仲攞酒既人，好唔理朋友嘅生死

好心疫情咁，d新人應該將擺酒推到下年，真係唔理自己兄弟姊妹既生死，只顧自己銀包

吹咩

攞酒有冇問題

生死之交

留明

得20人

飲完又可以兄弟群組

攞啫又唔係擺

攞走姐

唔擺酒咪一樣出街返工食飯跳老舞
你咁驚咪唔好去淨俾人情算

入張蘋果日報俾番個利是佢然後話唔去

到依家都唔知擺酒為乜

啱 毒撚酸就酸

唔擺酒唔掂，班女等唔切